星期五晚ge popo做左condom都咁開心

班condom明明全部聽到蒙面法就谷精上腦
大條道理拉鳩晒我地返去

點知佢地個主人林鄭月閪一聲令下要放手比班示威者（或有內鬼）破壞
塑造示威影響民生ge境況

班condom即刻要乖乖聽話
谷精上腦都冇得射

P.s. 我認我而家都係打緊飛機

最緊要係 被破壞個班奶共商家佬都一撚定有方法拎到奶共所得ge賠償

班condom除左個百幾蚊ot就咩都冇